抗疫其間有咩相對安全既娛樂？

戲院唔安全
唱K唔安全
請朋友上屋企麻雀又話唔安全
岀街行街食飯就更加不在話下

集思廣益

係屋企Netflix
係屋企自修學下語言 法文日文一etc
租小型非觀塘區party room兩三個朋友Netflix 唱K

打機 睇書 Video chat

打機幾好

戴安全套打飛機

Face Time 打牌

打機 打飛機

個套既用意係邊

Lm

打J

踢波

仲去party room ? Good luck

係屋企練廚藝
等疫情過左男朋友會好amazed點解功力大增

不過用曬啲餸會比屋企人話

Online mj

唔係獨立冷氣咩？
定要驚個廁所

PS4

避免啲精有武漢肺炎病毒霧化跟氣流吹入屋/街外其他人感染

hit j

FACE TIME點打法4副麻雀wo

打飛機
自含

咁你係屋企呼吸都要戴口罩

高速摩打手霧化精液中嘅冠狀病毒？！！

無得開房
雙方屋企又長期有人